【漫畫】輝夜姬想讓人告白－劇情討論區【九】之 大戰四宮家

《輝夜姬想讓人告白～天才們的戀愛頭腦戰～》
作者: 赤坂アカ
出版社: 集英社
連載雜誌: 週刊YOUNG JUMP
週刊連載時間: 2016年17號－連載中

東立中譯19卷現正熱賣中~
-----
作者Twitter:

漫畫公式Twitter:

-----
動畫相關討論請到(期待第三季):

-----
Figure情報:
FREEing 四宮輝夜&藤原千花 泳裝ver. (2021年6月預定)

Phat Company藤原千花 水著ver.(2021年6月預定)

FREEing藤原千花 兔女郎ver.(2021年4月預定)

LM

HEYHEY

lm

早坂愛 世界第一

新po lm

想睇下集媽媽又救世

書記:輝夜同我跌咗落水嘅話 你救邊個先
會長: 我唔識游水 媽媽教我

LM兼留圖

咁有隻蟲飛向輝夜呢？

捉到香港母雞#372796會員259

屌你bin埋過隔離po

扑左？
扑左

大手買入石彌黨股份

求真妃早日獲得幸福

214

樓主不如唔好pin啲無聊嘢
pin返最新一話啦

唔好

口裏說不

咁我唔pin了

Lm

@yyqw7151

有冇人發現netflix連第一季都落咗架

e井野好樣衰

有時真係寧願啲劇場版演員搵返聲優做就算
起碼把聲似先

I mean真人版

演技未必得
雖然依家搵嗰啲都唔係好…

不過同其他真人漫改比其實都算好好多

畫記好樣衰

書記已經係最好啦喎
有冇真係睇套嘢先

其他戲靚囉…

早坂

我想嘔呀.jpg

215

石上成個油頭變態牙叔咁

今集好悶

ntr本子劇情
休刊2週

新出場嘅老師都有感情線
真妃